其實七大罪好好睇

由其睇到班講唔想睇到自己既既人死，

而梅李奧達斯講我明，班串佢，

因為最愛既女人係你面前死左兩次既經驗？

依套垃圾都叫好睇

開頭好睇
而家就

其實梅先生條女死左百幾次
笑到我仆街

雖然果陣能力失衡好影響個觀感
而且漫畫中間麻麻
但劇情開始埋尾感覺節奏開始快返
同埋動畫制作都非常出色 好多打鬥處理都唔錯 長番嚟計呢套係值得追

回憶好撚高質

無限戰力澎脹，不了

剩係計連梅利奧達斯x伊莉沙白呢對既故事都ok既

其他就

動畫當笑片睇幾好笑

AGGER
依套垃圾都有人吹奏

好睇,節奏快唔拖泥帶水

d回憶外傳集集都神作級，主線就...

中途棄左

下下都唔夠打原來留一手之後反殺

作到太悲劇就over哂

妖尾強化版

梅林遲d就會識解咒

而加又開始好睇番

話曬以前係十戒第一

垃圾蛋化後都係垃圾

邊個係梅林

傲慢之罪登場果集真係j撚死我

以為你講畢比特果套

七影帝 成日扮廢唔夠打 之後又秒鳩人

一兩次都算 仲要獲獲都係咁

好好睇喎

每一個罪既回憶堅係世界級
打鬥就睇太陽屈機都幾爽

樓主係咪打錯標題

(其實七大罪"外傳"好好睇)

當初睇頭果兩話見到個騎士丟枝長槍去團長到然後團長丟返過去，果下真係型，吸引落去睇

跟住講到去十戒、鬥級、經常性假便當，我就覺得我睇頭嗰100話比人呃左 屌你同聖騎士打到半生半死，去到十戒騎士無撚左影 成班影帝成日扮重傷

不過套野既人物外傳就ok，有感人位

呢套野既缺點係戰力失衡，吹到敵人好撚勁
之後自己友就突然有新掛or一路做緊戲
戰鬥力大提升，但只限主角群
你睇下一開始出場嗰啲，雷帝，亨德里克森
去到後期變戰五渣

可以屌百幾次處女伊莉莎白

直接諗到火鳳

反派洗白白番生晒

成套野最垃圾就係德西弗斯的反轉再反轉
如果佢一開始就俾弗拉烏德林上身，就唔會問亨德里克森個計劃係咩啦，
根本就矛盾到爆，夾硬扭橋洗白....

吉爾桑達洗白都OK可以接受，但亨德里克森同德雷弗斯真係洗得好核突！

依家睇返前期都會覺得如果佢地當時係俾弗拉烏德林控制緊，D對白係幾唔MAKE SENSE.

瑪林呀,梅林仲以為講fgo

睇傲慢屈機同外傳就夠

睇司波好過 仲屈機

好睇又唔拖 團長

頂，你明唔明梅利奧達斯點解會明，伊利沙白，暫時經歷左156次輪迴。梅利奧達斯要睇足，女人死156次果種生離死別。班ed濕碎啦

梅利奧達斯咀咒是，當自己每死一次會失去一種感情，強大力量背後是很，當解除伊莉沙白咀咒可能見唔返完整感情的梅利奧達斯

無啦啦整咩戰鬥力 成件事戇鳩曬 之後有冇興趣再睇

係戰力失衡差lo,故事人物之間描寫其實幾好

又黎千年之戀
on9

套野一開始團長接實吉仔支槍個下好撚有feel

真 之後全部都係套路 ON99咁 d配角又做哂垃圾 堆騎士淨係拎黎虐

每個男主角都夾硬配條女比佢，連女巨人無啦啦醒起自己鍾意肥毒撚都好夾硬黎，有d cctvb feel

梅利奧達斯咀咒是，當自己每死一次會失去一種感情，強大力量背後是很，當解除伊莉沙白咀咒可能見唔返完整感情的梅利奧達斯[/quote]
邊到有講佢死一次失去一個感情

可以屌百幾次處女，而不會被人叫淫蟲，爽